點樣可以訓練到mind set

請問各位青，有冇書或者網站推薦一下點樣訓練programmer mindset ? Google 過一啲網站，講得太過抽象，唔係好明佢講乜？

On9

速讀十次睇到明為止

命有時終須有，命無時莫强求！

多思考，寫出黎再從第2個角度批判下